東邊日出西邊雨

道是無情卻有情

明明係你搵我先，仲好開心咁傾左幾日，但而家又咁耐都未覆我

若即若離，虛渺如煙，卻教我如何捉摸

點樣唔覆你先

有無人可以教我點做

5,6個鐘了
明明本身都傾得幾開心

5 6個鐘
5-6日再上黎講啦
Btw 你係咪講錯野

忘記她吧

無呀 正常傾緊
係咪只係我關心則亂，5,6個鐘無覆都好正常

忘不了，亦不願忘

係
你當人地乜都唔洗做淨係等覆你咩

傻仔 呢啲feel 好快過架喳
利伸：過來人

佢覆左我啦
此po可留低待用了